{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038573",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 리틀미코노스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 ご予約する場合、基準人数の料金が適用され、追加人数をリクエストする場合、ペンション管理人にご相談ください。 また、追加人数を要請しなくても宿泊に影響を与え、追加料金が発生します。 最大人数を超えるチェックインは入室を拒否することがあり、この場合は払い戻しはできません。 付帯施設にはバーベキューやその他の施設が含まれている場合があり、追加で利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は、現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間差によって若干の誤差が生じる場合があり、重複予約は予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしには入室できません。入室利用案内としては予約特典、スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プール、バーベキュー場、喫茶店/コンビニエンスストア、ペット可能、駐車可能、ゲームがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数をリクエストする場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数をリクエストする場合は、ペンション管理人にご相談ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請しなくても宿泊に影響がありますか？",
            "answer": "追加人数を要請しなくても宿泊に影響があり、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えるチェックインはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えるチェックインは入室を拒否することがあり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやその他の施設は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューやその他の施設は利用料金がかかる場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は時間差があることがありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって若干の誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしには入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室利用案内の特典は何ですか？",
            "answer": "入室利用案内としては予約特典、スパ/ジェットプール、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、キッチン客室、禁煙、プール、バーベキュー場、喫茶店/コンビニエンスストア、ペット可能、駐車可能、ゲームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 316,
        "QA": 407
    }
}